{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022091323855/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 캐주얼 숏 패딩 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの商品番号FW22 / 422X38LY25ミリタリーはスタイルのデザインとウェロン詰め物で保温性を高めた製品です。 こちらの商品は季節の変わり目から冬の変わり目まで着用できる活用度の高いアイテムです。 表地は綿66%とナイロン34%で構成されており、裏地はポリエステル100%で製作されています。 詰め物はポリエステル100%として使用されています。 この製品は必ず単独手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。 洗濯の際はファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 汚れた場合は、スポンジや柔らかいブラシを使用して部分洗濯する必要があります。 漂白剤を使用したり、水に10分以上浸けておいてはいけません。 洗濯後は十分に洗い流して機械脱水する必要があります。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 乾燥後は床に置き、まんべんなく叩いて空気層を生かさなければなりません。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。 ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは不良ではなく自然な現象で払い落として使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のデザインはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "この商品はミリタリースタイルのデザインです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように保温性が高められていますか？",
            "answer": "この商品はウェロン詰め物で保温性が高められています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどの季節に着用することができますか？",
            "answer": "この商品は季節の変わり目から冬の変わり目まで着用することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の表地はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "この商品の表地は綿66%とナイロン34%でできています。"
        },
        {
            "question": "この商品の裏地はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "この商品の裏地はポリエステル100%でできています。"
        },
        {
            "question": "この商品の詰め物には何が使用されていますか？",
            "answer": "この商品の詰め物にはポリエステル100%が使用されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品は単独手洗いが必要です。ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "洗濯の際にはファスナーやボタンを閉めて洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りや変色する可能性がありますか？",
            "answer": "この商品は水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の汚れの対処方法はありますか？",
            "answer": "この商品の汚れの対処方法としては、スポンジや柔らかいブラシを使用して部分洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は漂白剤を使用して洗濯してもいいですか？",
            "answer": "この商品には漂白剤を使用したり、水に10分以上浸けておくことはできません。"
        },
        {
            "question": "洗濯後の乾燥方法はありますか？",
            "answer": "洗濯後は十分に洗い流して機械脱水する必要があります。また、乾燥後は床に置き、まんべんなく叩いて空気層を生かさなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品の毛皮や毛の取り扱い方法はありますか？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は火気に近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "この商品は火気に近づけると火が燃え移る可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の特性上、縫製線から毛が抜けることはありますか？",
            "answer": "この商品は特性上、縫製線から一部の毛が抜けることがありますが、不良ではなく自然な現象です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 649
    }
}